幫幫手， 點回應呢d whatsapp 文

收到呢d whatsapp

——

幾十個黑衣曱甴圍住櫃員機向㩒完錢既市民攞義助，見d人焗住俾一百幾十佢地，如果唔俾真係唔知發生咩事。

👆 旺角區

跟住有好多人話好多地區
都有啲咁嘅事發生
你哋撳錢要小心

——

問佢有無圖
無圖既話下面點屌佢你自由發揮

要有圖有片

小心藍衫人⚠️⚠️⚠️

初在北角區發生，幾十個藍衫福建幫人圍住櫃員機向㩒完錢既市民拿錢（索取幫大家守衞家園的費用），市民見啲福建人多武力展示又無法脱身，焗住俾一百幾十佢地，如果唔俾真係唔知發生咩事。(以上過程屬於行劫)

跟住其他地區，都有以上同類事件發生。

ATM机撳錢之前及期間要小心留意四週環境有沒藍衫人的蹤影！！！🏃‍♂️🏃‍♂️

我見到你老婆喺卓明樓做雞，多啲關心佢